想換通風好嘅機箱同CPU Cooler

本身用開個Cooler Master靜音機箱(唔記得型號), 前面兩把12cm跟機箱嘅風扇入風, CPU Cooler就用開Antec Kuhler H20 620, 水冷排裝喺機箱尾出風位(12cm風扇), 打機嗰陣試過見到CPU上到100度 GPU都上到80度但受機箱限制冇位再加風扇, CPU Cooler亦冇空間換隻大舊啲嘅款, 所以把心一橫想換晒機箱同CPU Cooler, 同埋可能再加啲風扇, 求推介

機箱要求：
通風好好, 防塵, 要有3個或以上3.5"HDD位置, 無須光碟機, 無須靜音

CPU Cooler要求：
想轉風冷唔用水冷, 鍾意貓頭鷹牌, 見唔少人推介 U12, 但想問下D14, D15屌唔屌得過? 換左機箱應該有空間裝呢啲大舊款

Silverstone Raven系列通風一流
加埋D15，又靜又凍

利申用緊D14加rv02

RV02 用落會唔會好吸塵? 同埋佢好多光碟機空間, 現代已經唔需要 佢個設計搞到部機好長, 仲長過我張檯......Research過下原來呢條line已經幾年冇出新款, 所以啲配置都out out地

光碟位我用硬碟轉接架加hhd，塵方面佢做得好好，下面3個入風風扇隔塵網得閒洗下，機箱入面好乾淨。缺點就係你講嘅體積大同有啲out date。個機箱由出用到而家換咗2次件都無乜必要換

咩u咩卡 玩到100度i9?

咁都可以考慮下

粒U好舊了 i7 3770
我又冇玩OC, 我諗純粹係個cooler太廢同個case真係唔通風

散熱膏乾咗姐
自己換散熱膏再清清塵就冇野

其實最近塊底板壞撚左 唔知係咪熱到壞, 不過用左幾年可能都到期。之後換過晒CPU(i7 9700), 底板(Z390), RAM, etc... 換呢抽野嗰陣當然包括散熱膏同清塵, case冇變, display冇變(MSI GTX970)。而家CPU同GPU都係idle四十幾度, load八十度左右, 感覺上都係熱, 想再壓低啲

正常load 上80度 定燒機full load上80？ 就咁普通用上80就有啲高

冇專登用燒機軟件試full load, 只係就咁開隻Fortnite全開EPIC玩一陣就上80度

我自己呢排砌嗰部 就揀左個RL08囉 我用落幾好 啲走線位都夠 砌落都易砌

9700K
Z390EDGE AC
機箱FOCUS G
幻影黑 送既散熱膏係 GC PRO 得7w散熱率

機箱尾係猫扇 55CFM 12CM
前置2個換左做86CFM 14CM

1.33V 5.0GHZ AIDA64 最高80度
FPU 都係75度多少少
一星期個機箱前板已經有塵印 一個月可以炆塵屎
比你參考下

BTW我都覺得係你散熱膏乾哂累事

Fortnite 應該唔算好大食？ 應該rainbow會大食啲？ 因為我無點玩fortnite淨係好耐之前玩過下咁 我依家張1660ti rainbow全開都60幾度 雖然話你張970發熱大啲 你睇睇我個RL08囉

Thanks RL08 以mATX 黎講好似真係幾唔錯
Fortnite應該冇Rainbow咁大食（？）所以都上到咁熱我就覺得有問題

定張970用左幾耐啊？ 試下掃下塵？係咪個風扇食得太多塵 同埋你個箱擺邊 會唔會太貼牆嗰啲？

用緊meshify c + noctua d15s
9900ks vcore 1.25v LLC6
prime95 燒機~85C

Be quiet dark base 900 pro ver

會唔會cpu fan 無插電

唔會啦, 之前嗰個水冷黎, 冇電會直情唔識pump水, 會熱到熜機

120mm 冷排， 仲衰過原裝，100度唔算出奇